[推到完場] 曼聯 對 熱刺 2

屌1001個個知唔知呀

終於換馬

推

超級大傻仔

要贏呀曼

有馬贏硬

屌換走福 換hehe好過啦

應該換lukaku

馬仔

馬

絕殺啦

又西波

摩佬食屎啦mk換馬唔得既

你嚟個倒掛

l屌你摩佬 e家先換martial.

1001個條友想點

In馬斯亞we trust

好撚悶呀屌

一招倒掛型能到

好想輸波咩？

1001 唔撚開post

lin

科素文沙

LIN做過D乜

羊矛力啦...

真係悲哀，曼聯攻中係lin

史摩？

上呀 入佢老母熱

mata 子幾時出

一定喺新會然

lkk你推到咁點入波呀

馬仔 策動

連仔好波，繼續鳩衝

點解唔換LKK
試下全跑狗陣

奥燒幾錢呀屌你老尾

痴根

渣古廢能到笑

插水？

大力臣m字額

對面無kane使唔使踢532

我踢都入啦戇鳩

一出一招出黎成隊波唔同曬

M咗好多年

落雨既天氣最配馬仔，加油

華西點會插水呀球證

馬仔球後腳，好撚好j

華隊都學下人地ali啦 插得唔夠似

啱啦 lkk 係踢呢啦 一推就ban佢老母啦 中唔中另一回事

一招同rashford每次後備入黎都係咁

馬=黑C朗

不過有連，如果福加馬咪幾好

福同馬成日都唔可以一齊出

Lin個種廢

LKK真係估佢唔到
第一下推個波去人到第二下又推返個死位
之後係射定出

根本就係要比LKK踢呢D波

其實冇錯 係依度啲即討會員人屌佢屌

lkk加油呀

嘩屌

Lin

換走lin出mata啦

lin呢下有當年法卡奧影子

粒波太重？

後備入替有能力加乘

lin 自已仆街

神級攻中lin

廢LIN

Lin...

雙腳跳起接波咩事

嘩

差d輸

嚇死

我笑咗

差d收皮

好彩

爭d輸埋

Ali

屎波

爵士連加特死撚左去邊

平安鐘

換lin出黎真係唔知做乜

馬仔出黎已經做幾下野

屌你老母臭閪差D輸..

岩岩坐完
想問點解曼FANS噓ALLI?

好彩ALI今年廢過狗

alli係狗

馬仔冇福咁好

屌中柱

柱

屌差d

lin 呢啲廢撚好賣

屌

盧卡古終於做到次好戲

中柱

唔覺

我連好球

我屌你老味盧卡古，識唔撚識頂頭鎚咖

LIN 竟然出到波

-.-

渣古中枉...

攻呀

有邊隊唔噓佢 狗黎

連仔差d助攻

又係主場中柱

頂到咁靚又褪住頂都屌

呢排LIN踢得唔錯

老豆都頭寒喇

LKK竟然頂到

有delay, 屌緊之前啲爭頂 sor

連加特七旋斬

冇啦
連運都無埋

lin傳得唔錯真心

Lin>mk

sor 唔反lin 了

頂得好靚 繼續踢簡單D 唔好再比渣古做波

一陣看mc平衡下心理

Goooooal

lkk...

goallll

1:0

馬斯亞！

M11！！！！

馬仔！！！

martial!!!!

馬仔呀!!!

m11

!!!!!!!!!!

=.=

馬！！！

呢d咪把握力囉

中!!!!!!!!!!!

難得單刀

又係馬

馬仔世界級

下場馬仔正選 福後備

我馬！

Mariaaaaaaaaaal

收返了

見到人地又輕鬆456 我怕你心理唔平衡要睇心理醫生

M11

horse jai

Ho ball horse son

真心想知lkk有乜撚嘢做

馬仔好撚勁呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Lkk>把握力

In mar jai we trust

馬仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一招GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
勁能到
屌打拉SHIT

GOALLLLLL

馬仔又尾柱響袋

Goallllllll

馬仔係前鋒位就有呢d野

大巴吧!!!!!!!!!!

仲要左腳

羊好痴線...對住鏡頭叫

馬!!!!!!!!!!!!!!呀!!!!!!!

講個笑話比大家聽
一招打後備

後備殺手

馬仔！

Dllm終於入

失位失到2046既lkk竟然拎到

馬仔啲單刀真係勁到

兩腳入波

成日都係咁

岩岩答左你
二傳助攻

大聲啲講邊個助攻

Martial

馬>福

馬仔 終於啦

馬撚又後備加成 LKK又準備執雞mode拎個尾彩

大巴 平安鐘time

excuse me?

唔打後備 邊有氣跑依個位

馬加渣古踢4-4-2好過啦

馬仔竟然笑

一見控到已經知入硬

一招又表演完美屌打契仔拉SHIT

準備禁爆平安鐘

馬仔加速快撚到

大米換羊啦
補返體力

開始覺得冇乜所謂
福馬都係打後備勁d

馬仔正選, 福仔後備上場就會好勁
福仔正選, 馬仔後備上場就會好勁

lkk助攻

因為可以爆死對面

細緊

福撚讓返個位出黎啦

寫完 paper 一開見到 last 10 min goal 就見到入波

Goallllllllllllllllllll
Fuck llk give me back ibra

正選負責CHUR乾對手

一陣又係ddg表演

正選果個消耗對面體力 後備先打爆

除了進球

ali又拳王上身

個助攻好靚，又夠力

所以真心的冇咩所謂了

盧卡古 兩場兩助攻

屌 一問就助攻。。。

LKK
之前場場有入波
而家場場有助攻

咁啱今場第一次搶到第一點

馬迪踢到就死喇 俾佢抖下啦屌

問多d

其實福都好灰
前面隊友零個食到

好彩射彈地波 唔係可能封到

入黎留個名，好緊張

全能中鋒

十分鐘大巴 正式啟動

問多幾次
順便問埋LIN做過D乜

仆街阿里

跑唔郁

點解咁多場仲有人屌馬仔打後備, 擺明後備出黎屈氣力

屌,小心熱狗又輸波打人...

阿里食屎喇

馬仔D單刀半單刀真係好撚冷靜
盧卡古同福一定ban埋去

幫到隊波冇所謂

大戰先抖 唔好開季就抖

阿里呢條撚屌幾時斷腳死

去打拳啦垃圾

大米換羊 守埋去啦

阿里又收山腳屌你老母

Ali好撚西

dele

羊叫得好大聲

好撚大聲

熱刺精神

拳王又出招

爆炸未出得都唔好諗

阿里好撚串

踢得勁辛苦
喘哂

又失波打人

ALLI真係食屎狗黎

話口未完ALI即時打鳩人

羊

屌你老母

不喇

ali 真係當自已拳王呀，咁仆街

LKK 係咪只做二傳手

上場福仔後備入波，今場到馬仔

Ali 收皮啦

羊：咩！！！！

擺明又撩交打

羊叫得好大的聲

正

頂撚住呀

Lkk

高潮射精都冇咁大聲..

屌你老母阿里

叫就有架啦

仲要射keeper 大大個位都射中間
馬仔冷靜好多

lin而家鳩跑就有用啦

好想睇熱狗對皇，阿里同拉莫斯隻抽

一招明顯高一兩班波啦
係衰屌左犘狗個女

英撚黎講阿里真是最黑人憎

成隊熱狗都好撚茅

頂埋佢呀

屌你老母食屎狗阿里

其實都係撻著入

串鳩鳩咁

馬仔搓波真係勁

馬仔踩波啲技術

對皇馬個次搓撚到撚3個

撚狗咁撚

第一次次開post過300

btw邊個比負評 我好心幫科素文沙開都負我

呢到係咪獌區黎

個勢夠嚇就得

馬迪爾

唔係，呢到係曼區

仆街熱狗又開始打人

走啦臭鳩熱

matic成個撞開人地

lin真心勁

曼區

熱狗精神

Motn 會係邊個

熱無哈利差好遠

L14沖出黎柒

哈

...

摩佬出哂界

廢鳩

廢lin

屌你lin

LIN 鳩跑

單刀王連加特

屌你LIN真係垃撚圾

lin又衝出黎

Lin單刀預左

廢撚到

水準以上

Lin堅勁

def其中一個，可能係羊

harry kane FC

追撚呀

一打唔洗找

屌lin又黎搞笑

廢 lin 單刀都飛機

廢Lin

廢到痴線

我地冇妹妹都差好遠

我地冇普巴差仲遠

LIN

點解唔用馬仔企最前

龍都唔中

辣殺

帶落角球旗喇清

龍都唔中
屌你個肺

Kane一個可以hold兩個球員，今場熱刺無左個前場支點

Lin笑能到我

歐霸果球

惡撚到 周街咬你都癲既

俾陳7都入啦

爵士連加特

正常發揮

成場屌左聲

出黎搞笑咩

lin 都係打盃賽算啦

屌那星 拎波之前仲以為係馬仔

ＬＩＮ又有新單刀ＧＩＦ喇

笑撚死

Lin 真係出黎搞笑

廢lin真係廢lin

LIN又走出來搞笑

除左廢
搵唔到其他字形容lin

邊個再笑我屌爆佢

Lin又可以攪笑

後備落黎快三個身位都俾人追返

有人換

笑

中龍唔入都冇咁膠

如果馬仔應該fake到大力臣訓低

連哥仔...

真係冇諗過佢會入

丹比利掂下都跌

我阿婆都跑得快過lin

估到

後備入替比個後衛追返轉頭,笑到我

見佢跑個段已經諗緊佢會點派呢球膠

dier

屌你廢lin又出黎搞笑

後備入黎都踢得咁慢

屌你老母慢撚到 垃圾Lin 躝啦仆街

其實由lin帶波果下都預撚左啦

廢lin單刀炒飛機 你我哈哈笑

費托>>>>>>>>>>>連

大米

廢閪lin單刀世界級

lin真係好廢

搵人整定gif

廢lin又做乜9 lkk扔俾你又唔跑

未射已經笑定

又跑輸多次

羊MOM啦

超級連結人連加特

真係搞撚笑

慢撚到

Lin叫完雞黎

垃圾lin

伊巴都快過lin

又話lin跑得好快

Lin後備入嚟都唔夠人跑

比掌聲羊格

羊會唔會motm

腳軟

會

同龜比

我地352 3個中堅都幾屈

個垃圾牛丸仲係咁話佢速度型

頂撚住啊

打狗打得最大力

lin點解跑得咁慢

換翻連出去咪得

有鐘c係中堅真係穩好多

麥基>lin
起碼麥基跑得快

睇到喊 次次換出都覺得係佢最後一場..

有1個唔係

lin個種慢真係唔講得笑 唔講以為踢緊加時下半場

好驚比人絕殺

Lin真係笑匠黎

點解果個唔係馬仔
而係lin

垃圾LIN 你跑去角球旗
好撚過啦

羊真係fit，本身以為奧利亞會爆鳩佢

一傷就出白lin, 諗起都開心

ROJO

一招勁能到痴線

完

攪掂

lin廢撚到

屎波今日踢得幾好。

垃圾連盃賽先死出黎啦

羊今場好撚型

t仔點睇

法國側面黃色既工作人員好慘冇得望住個球場要睇實D觀眾

人地踢全場 佢岩岩落 都可以比人追到

細緊今場都唔差

馬仔I love you

係

嚇死寶寶啦

第一日睇波？

連加特知醜既自己離隊啦

343唔錯

呢個真

YEAH 3分

球迷果下yeah 好正

3分

平時冇見到

今次真係踢得西而贏波了

其實lin唔入係正常
入咗先唔似佢

係街冇睇
求lin單刀gif

反爆奥利亞

馬迪真係好撚勁

出黎搞笑

鍾斯拜利都好勁
屎波今日水準以上啦
好在有佢兩個傍住

楊 motm啦
守倒奧利亞之餘
攻都有表現

win

馬會買左即場入球大班人應該屌得好撚大聲

寄望今晚西布朗守和

咁都西

廢lin可以有個miss單刀collection

出返羊已經好好多，jones好型

今日掃哂成個中場

下場可能又跌watt

真係，仲包左幾次位

Hold波hold到好穩

羊呢個態國家隊都應該選返佢

成隊最有魔性係佢

快D續羊隊啦

叫人俾個波佢個下 又黎多次唔夠人跑

買mk/拉shit首發被換出真係好過做定期

幾時買走我地dier 打包埋隻狗alli

mark死大力臣

ON撚9

我個2-0 。。。

防守最勁個兩隊互毆買入球大

臭鳩熱全面進場負皮留言
笑4

垃圾迪李 無球品到嘔

咁多負皮

即場0.5/1 收得半格

拳王今場踢到衫都爛埋

馬仔英文好左咁多

臭鳩熱MON POST狗